前方是絕路 希望唔係到

喃喃自語數星星 孤單也像註定